一人一個應付心機婊方法

點解永遠都喺得女仔自己先睇得出其他女仔係心機婊？ 求教學，如何對付or面對佢地！

婊你老母

心機婊？ 你個名

臭雞

大陸閪
返天涯問啦

仲講咩閨蜜 小鮮肉 綠茶婊嗰啲 我屌你老母個閪

其實男人都知 不過係唔想煩唔想理咁多